自來也 定 艾斯死邊個感動d？

到底邊個感動d

自來也死

艾斯死

自來也好評
艾斯差評

開嚟有咩意義 之前投咗幾次票，明顯連登仔已經有共識

坐咗幾耐呀 投過幾次喇

點會唔係自來也 死得夠MAN
利申:海賊王FANS

艾斯死喊到仆街牙😭😭😭邊有得比

白鬍子都話
艾斯同自來也邊有得比

自來也好撚慘
d冇名既卒仔都話返生就返生
係要格硬畫死佢，論慘呢鍋真係要投自來也

月經post
垃圾

又呃正評

好事黎
你睇下四代返生即刻由神台落返黎

邊個仆街咁賤

自來也的確刻畫得佢好好